聽日為咗悼念嗰位巴打有咩口號可以叫？

聽日可以一齊叫，大家諗諗

比佢靜靜地會比較好

黑警冷血 林鄭殺港